普通女仔既悲哀

普通女仔日日見住自己唔夠靚女咁靚但又唔夠柒頭咁柒，日日照鏡都有種高不成低不就既感覺。唔係想砍掉重煉就係靠每次照鏡個陣搵自己五官上僅有既一兩個優點黎安慰自己然後靠呢份不堪一擊既自信黎繼續生存。

有人話女仔可以化妝，但有時好用心咁化左妝出街，點知街度啲靚女素顏都屌打你，會心諗屌咁化黎做乜。
唔化妝，個樣又真係差咁啲，結果化又唔係唔化又唔係。

再講到整容，普通女仔想透過整容改善下自己副尊容既時候，身邊既人一定會講「你唔洗整啦、咁樣已經好好」之類嘅廢話。結果未柒到「需要整容」，好多普通女仔就咁容許自己日日頂住個普通樣。甚至啲靚女會話整出黎既靚女對天生靚女好唔公平，大佬你天生有既野我地要比錢同take risk先有，仲要貴得黎又唔確保一定整到靚。

搵到另一半之後，又知對方一定會j下啲明星啊女優啊咁。望住啲明星靚女既j圖，再望下自己，會一下由普通變到柒頭level。咁一定唔好受架啦，但你呷醋既話，人地又真係靚過你好j過你，呷完醋個事實都唔會改變，自己諗下有個柒頭叫你唔好睇靚女都覺得條友好小家，另一半為左安慰你會話「你最靚」、「你靚啲」，但個下會聽到明知係大話會覺得難聽過粗口。唔呷醋既話，心入面個份自卑又會唔知點宣洩，呢個時候照鏡已經搵唔到咩優點冇得再安慰自己。

一句講晒，普通女仔既人生係一種悲哀

利申：普通女仔

啱啱照完鏡

打爆嗰啲靚女塊面
佢哋好似你咁醜嘅咪得囉

同我做吓普通朋友

咁樣做會顯得自己更醜惡

就算條女幾靚都好
男人都係會睇av打J

咁係你睇樣睇得太重啫

平身都醜惡 唔怕啦

個樣普唔普通係人地覺得 唔係你自己覺得架

身材同床上功夫重要d
樣幾靚都會睇到麻目

大唔大波

係香港有塊閪已經贏咗一半啦仲悲哀

講緊有自知之明嘅普通閪

keep 個個hip 挺先
香港好少女仔練到一個淫蘿

諗起coffee

普通size

人地覺得既普通同自己覺得既普通係有唔同，但都係高不成低不就

丁可欣都得
你點解唔得？

髮型加埋適合化妝, 可以由40分女仔升級到70分靚女

普通女仔先好，好過D女會恃住自己靚，有恃無恐

港女普通SIZE 係A

咁樣衰既女人的確係要唔好咁睇重個樣黎係其他方面搵自信既

所以佢咪咁乞人憎

樓主我招女友
你有冇興趣？

個底本身唔差先做到

香港普通女仔大把仔溝
除非你唔你普通樣
而係醜

反而我識有啲普通女仔係咁派帽比人

我幫你用還原靚靚拳

珍
內心最緊要

有男朋友了
我好愛佢

其實普通嘅女仔應該先最多人cow

有諗過咁樣打自己

現實唔係呢

香港係

唔樣衰IS OK

中上男神d friend?

樓主應該係樣衰

普通男仔的悲哀………

應該係

我同你講普通樣已經好好
肯改變下就得啦
冇人是完美的
好過隔離班有啲女仔正方形頭骨唔靚又要化妝
化完妝個面形都一樣咁柒

人比人比死人呀 內在美先係永恆

我係
利申巴打

呢啲真係唔知化黎做乜

玩膠友app個個都話自己正常樣

拍過拖，真係覺得揀女仔一定要睇性格

見到呢個po

知足常樂 比你係靚女又會有第啲悲哀

咁係證明普通女仔多人追

錯喇 普通女先多仔cow 感覺易接近
利申：80 90分靚女 但未去100分女神

雞

但係你有男朋友

咁樣衰都可以有男朋友既，睇catgirl就知

身邊好多普通樣女仔都有拖拍 雖然佢地另一半都甩皮甩骨咁

不過自己又接受唔到同普通男一齊 我地先最煩

靚女唔係應該仲多咩？未試過唔知

真 普通女成日派帽

咁我冇係咪可以跳樓
利申普通樣衰

咁我寧願要靚女既悲哀

有冇仔？

呢個應該係你肯唔肯cow同彩數既問題

條女玩yoga
屎忽好偏架喎

屌

你選擇人
人亦能選擇你

無男仔唔想同東張西望班有樣有波個女一齊，但係呢事實上香港邊會有咁多有樣有波既女？
普通人同普通人拍拖其實無乜野架

練身材囉，練腰練pat練腳，提升返啲自信先啦

林明禎 🤩

好多男仔其實唔會approach 只會有時背後講吓你都幾靚咁
其實普通有普通好處 唔洗咁灰

佢整埋容添啦

二次投胎，屌你老母

仲扮可憐

普通女仔係指樣普通？

講起cow就傷心

係 有啲直頭樣衰添

巴打唔介意講黎聽下

HI屌你有男朋友出黎講乜鬼

整完靚咪得

有男朋友我個樣都係普通唔會變靚左...

還原靚靚拳

唔夠柒頭咁柒係咩事？
即係不甘平凡 冇得名留青史 都要遺臭萬年

激光唔好刺秦王 激光留返扮靚美容

普通男仔仲慘，囡都冇

笑左

普通女都幾個男溝緊

豬閪都好多仔爭住溝啦仲普通閪

即係永遠有班人墊自己底，好多普通女仔自我感覺良好，好容易忽略咗自己都係班靚女既陪襯

你個名

我相信相由心生

你都叫識化妝，我完全唔識

有條女講到明唔比我溝
原因係冇feel

女裝大賽
化妝技巧真係緊要d

好彩我樣衰

都係呢一個姐，溝多幾試下

有陰影

比你係香港做普通樣男人 你應該會去重刷算

係 仲有一班連普通樣都唔係甚至樣衰但大波女 依班女派最多帽
反而幾多靚女都專一 拍長拖多

溝哂心機
單方面冇意思

大波真係大哂
我啲朋友都鐘意大波多過睇樣

係香港地大波太罕有

但事實上
你冇外在 唔會有人想了解你內在

Pmed

內在美 ...
首先你要引到人注意先
姐係有樣先

佢算靚啦 五官其實靚 化妝令佢精神左皮膚好左
化完靚都要個底靚先 好多人骨相差化完都唔靚

普通女仔個market最大

係啊 男仔用下面諗野嘛

依個世界邊個唔睇樣呀 誠實啲面對啦

身材、性格都好緊要架。如果普通樣有身材同靚樣冇身材我一定揀普通樣嗰個。

睇開啲啦
普通樣係平凡啲
但只要眼角唔高
始終都會搵到另一半嘅

好過做普通樣男仔十條街啦

你做一次先再講啦

訓醒未呀

魚蛋

個樣普通但係性格唔普通都好有魅力

普通男仔日日見住自己唔夠靚仔咁靚但又唔夠柒頭咁柒，日日照鏡都有種高不成低不就既感覺。唔係想砍掉重煉就係靠每次照鏡個陣搵自己五官上僅有既一兩個優點黎安慰自己然後靠呢份不堪一擊既自信黎繼續生存。

有人話男仔可以健身，但有時好用心咁健身操FIT左，點知街度啲靚仔身材都屌打你，會心諗屌咁操黎做乜。
唔健身，個身型又真係差咁啲，結果操又唔係唔操又唔係。

再講到整容，普通男仔想透過整容改善下自己副尊容既時候，身邊既人一定會講「你唔洗整啦、咁樣已經好好」之類嘅廢話。結果未柒到「需要整容」，好多普通男仔就咁容許自己日日頂住個普通樣。甚至啲靚仔會話整出黎既靚仔對天生靚仔好唔公平，大佬你天生有既野我地要比錢同take risk先有，仲要貴得黎又唔確保一定整到靚。

搵到另一半之後，又知對方一定會j下啲男明星啊男優啊咁。望住啲男明星靚仔既j圖，再望下自己，會一下由普通變到柒頭level。咁一定唔好受架啦，但你呷醋既話，人地又真係靚過你好j過你，呷完醋個事實都唔會改變，自己諗下有個柒頭叫你唔好睇靚仔都覺得條友好小家，另一半為左安慰你會話「你最靚」、「你靚啲」，但個下會聽到明知係大話會覺得難聽過粗口。唔呷醋既話，心入面個份自卑又會唔知點宣洩，呢個時候照鏡已經搵唔到咩優點冇得再安慰自己。

一句講晒，普通男仔既人生係一種悲哀

受溝？

利申普通男仔

9/10

普通男仔吸引過靚仔
靚仔用嚟𥄫 普通男仔做男朋友一流

黃心穎

要重刷先有機會

要人地比先溝

有無圖支援下點樣真係唔靚又唔樣衰

上YouTube學大把

照咁睇，你應該係誤會左自己係普通女仔
豬排就認啦

讀Engine做Engine 包你成個人生唔同哂

中上女神

On99，已經唔係醜仲想點

其實幾慘，毒撚就最忌有自信，豬閪就越自信越多人溝

個樣普通化完妝最少都中上
化完妝都係普通,會唔會係本身個樣已經係below average

但唔試多幾個個可能性一定低架啦

此post已完

男仔普通樣無所謂 有無錢緊要啲 尤其出左社會後

普通樣先正

收皮啦屌你老母普通女仔先多市場

利申 柒頭

有男朋友都叫春

係咪嫌自己唔夠靚女搵唔到個好D既男朋友?

有冇錢都冇所謂 自己識搵咪得

笑左
健身諗起陳奐仁

想溝仔姣啲就得 唔使自知之明

普通樣化下妝其實已經呃到好多男仔

真
靚仔冇乜安全感

岩 最緊要自己有本事

靚女都係

你太悲觀主義
積極d
總會有欣賞你既人出現

人比人比死人啊絲打
想化妝咪化妝 做咩要用其他女仔黎比較
你化比自己睇令自己靚啲開心啲姐

你唔明架喇

下下都同人比實冇得比㗎喎

同意 太靚果啲通常冇人覺得會睇上自己
加上可能會覺得 佢咁靚 梗係會搵返個靚仔高大

勿認真

第一個好靚喎

你自己都剩係睇個樣

咁你想人地點睇你?

我男朋友好好 但我個樣普通都係事實

一二我都覺得幾靚喎
係咪我有問題

雖然見到其他人化妝係好靚
但我覺得素顏係皇道

其實係我懶

樓主男朋友靚唔靚仔

on99睇完都唔知想點咁普通樣都可以打段潮吹文來無病呻吟
咁基本上所有野都可以打段唔知乜撚似是而非既野來講自己幾慘幾慘架喇

簡單講，樓主，一個字：中二病，講撚完

唔好自欺欺人
打扮根本係要黎比人睇

第一個唔差喎
第二個女眼ok鼻差d

你戴祖儀都可愛梗係

咁都悲哀唔係好柒其實已經夠做

樓主想點
呢個世界總有人靚有人唔靚架啦
唔醜就已經好好

有無睇偽娘，睇完再對下自己化妝會唔會想死

做一樣野唔一定係只為一個結果既
當然會有想比人見到既心態
但化完果下無可否認自己望住心情會好

傻豬樓主，有靚仔專搵普通女仔
有安全感呀

咁係因為你化得未夠勁

戇鳩

其實睇av有咩問題?

心情好係因為自我感覺良好左
如果有人同你講個妝化得好樣衰
你仲會唔會依然開心?

我都冇諗過佢

兩邊都係嫁啦呢個

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

generally speaking:
女人
靚果D大把著數
唔靚果D靠自己
男人一生都無著數
如果女仔唔靚係慘
響香港生而為男人
就係一生既咀咒

男仔心態，靚既女仔係會睇多兩眼，但係咪行到長久就一定係睇心地性格，其實如果你係正常樣，社交正常心地善良應該唔會太差，如果諗埋一邊，愈打扮愈妖，甚至整埋容，無錯你係會吸引一班人，咪就係果班鍾意呢D既人囉，問心你覺得呢D會唔會長久?

我覺得打扮健康，乾淨係要既，但講到尾都係忠於自己啦樓主，你會搵到鍾意自己咁樣既人既

係 靚女望耐左都變一般樣

必然嘅結果

所以樓主唔好FF靚左真係會咩野都唔同晒

各花入各眼，百貨應百客啫
你自己都自卑咗先邊個救得到你
明明就自己懶唔肯打扮又瀨天生唔夠人靚
又幾多個人真係天生就靚
只係佢地努力打扮同培養氣質咋
氣質修養先會令一個人睇極唔厭

同朋友出街
永遠都見到路過ge男士望住佢
我就知自己個look真係好差好普通

你識返啲醜樣朋友比較下會開心啲

有波已經贏好多

照你咁講
化咗都係咁樣衰嘅我點樣生存

無話有問題啊

咁係慘咗啲嘅

洗乜理人點講，如果整咗容你自己會開心啲既話，咪去整，人生係自己既，好過你一直都覺得自己唔夠人靚

係香港 有西比人屌就大哂
你班女驚乜撚

咁我呢啲醜女點算

咁我毒撚又點算，身邊一個女性朋友都冇

好同意樓主
屌我以為自己出post
睇得多靚女真係會覺得自己點解可以咁樣衰

人醜讀多啲書

我識親都C以上
利申 D

有幾悲哀
好似你呢啲咁既豬閪都大把狗公爭住埋單

人生唔係淨係得樣既

啲女睇啲男藝人
咩咩好撚正呀個啲
咪又係一樣
唔通又係普男悲哀？

識親都冇波
利申 巴

成日比人叫去整容

搵到另一半之後，又知對方一定會j下啲明星啊女優啊咁。望住啲明星靚女既j圖，

j明星 同睇av 算唔算出軌？

講咁多做咩
都唔會睇得起毒男

又見到你

咁個啲仔又係咪食得落先？
普通女仔都大把男仔溝 證明啲男仔仲衰過普通樣
如果樓主想溝中上樣普通樣又點夠抽？

認同，係咪係屋企太得閒先諗呢啲。根本唔樣都有唔同既玩法，冇話邊種一定最好。

不過人隨時都處於唔同嘅能量光譜，當你能量高，做咩都積極d，會願意早睡早起食健康啲，又會做gym睇下d真係有營養既書，到時你就會好滿足，份人都有自信啲，好多時人有自信真係會散發到魅力吸引人（普能樣都夠用）。

重點係自己心態行為到

利申：普通樣，狀態頹嗰時連老母都會真心話我7嗰d但如果個排狀態好，有好好keep良好習慣，出到去會受歡迎好多，d人都話讚樣靚性格好

幾靚女

其實睇性格 性格好易相處自然大把男仔埋你身

咁就係樓主問題
人心不足蛇吞象

樣衰咪樣衰洗乜諗咁多
利申好撚樣衰

普通樣唔慘
自己都唔愛自己先係最慘
比多啲自信啦 覺得你句句踩自己好可憐

普通女仔係悲哀
普通男仔直情係地獄

咁樣衰男仔……

識親啲朋友都好靚女
自己又樣衰又唔大波又唔係好好身材
對自己外表愈黎愈冇自信

林明禎要乜有乜

去做下運動啦 有個蹺臀已經屌打好多女啦

咁就咪撚鬧人地得把口

好大部份香港女性都係唔做運動或者堅持唔到
有時係gym room見到d靚pat真係好想即場後入

Hi

真 靚pat只可以係gym度見到

全個世界都係男朋友咩 咁先真係悲哀

果然好醜惡～

普通樣又要妒忌靚女，心態已經想逼死自己，如果真係想整容咪整囉，又要驚自邊人講埋啲廢話，唔想付出。

普通女仔都大把人要啦 正正常常嘅男仔你地又睇唔上眼 靚仔又唔會輪到你地

95分E CUP靚女留名

佢以為自己普通樣～

佢係肥西

比我屌下你個閪ok嗎

咁又唔算既，我自己都會j下

無樣無波無屎忽
是但無兩樣都唔想屌

Aim高啲有咩問題? 咁咪去增值自己/整容

努力D讀書啦

反醒下點解冇靚仔溝你啦

再講到整容，普通女仔想透過整容改善下自己副尊容既時候，身邊既人一定會講「你唔洗整啦、咁樣已經好好」之類嘅廢話。結果未柒到「需要整容」，好多普通女仔就咁容許自己日日頂住個普通樣。甚至啲靚女會話整出黎既靚女對天生靚女好唔公平，大佬你天生有既野我地要比錢同take risk先有，仲要貴得黎又唔確保一定整到靚。

個問題就係佢唔想付出又想有回報

性格都好重要呀，正常樣已經唔錯，好過醜女。

可能不會變成非一般咁柒

感恩啦咁
普通到咁仲有人要想點?

你呢種叫春思維, 比你識多打扮少少，多一兩個人追又心思思?

睇開d

唔係話全部人唔睇，係佢自己睇得太重
好多人好樣衰咪又係咁樣生活
的確間唔中有呢啲煩惱
但全球七十億人唔通個個日日都對住塊鏡話我個樣高不成低不就好悲哀咩
有啲諧星夠好樣衰，咪又係照樣咁做人

醜女讀engine 表示A0 grad

唔係講樣 係想另一半有才華品味

咁你令自己變成柒頭咁柒咪搞掂囉

是咪戇鳩？

咁介意呢啲 睇多兩本書啦
冇樣 更加冇內涵

即係話樓主連普通女仔既level都未到囉
香港不嬲普通女仔仲搶手過靚女
仲要自曝其短

扮咩普通女仔

拉

需唔需要PTGF

人大咗

你有自知之明，啲仔一樣狗衝

現實就係成個社會都睇樣

男人肯健身
真係會加好多分
就算係矮撚都係咁話
個感覺會man好多，多左霸氣
好過瘦猛猛先啦
利申：絲打

咁我都覺得我朋友係靚女

普通吾加分整容係負分

我老婆除左big day同影婚紗相未化過妝

咁男人都係咁架啦
個個靚仔咩

sorry

暫時未有對象

普通樣但皮膚好已經好好
你諗下人地爛臉成臉濕疹個啲咪仲慘
做人要知足，性格比樣貌重要

正確
就算你花幾多錢變靚
男人都係會睇AV , 仲反而會厭你塊臉太膠唔自然
成日擔心呢樣嗰樣，搞到又氹又盛，咁嘅性格仲煩，改變想法好過啦

化完都係柒 不如唔好化
想整容就去整 唔洗理其他人點講
整得好邊個睇得出係假

驚有後遺症

有仔都仲要呻

睇你整邊 整鼻最易出事
但係個鼻對五官最重要
任何野都有後果嫁啦
整下眼個啲其實冇乜野
最緊要揾間好嘅黎整

下巴，想去台灣整一整

對比起整鼻，墊下巴應該係個小手術，冇咁易失敗？

咁性格都好緊要既

整鼻就最易俾人睇穿 個人經驗
整其他整得自然就冇野

好現實 你個樣柒 人地一開波己經唔會理你
你性格再好都冇人會知
何況靚女其實一般性格唔會差得去邊
反而有時又柒又肥個啲就真係相由身心

鼻好難整得好

韓國女星都整失敗

化對眼

跟住帶口罩

係，我身邊有女性朋友都整過鼻，一眼就睇出唔自然

以前係尖沙咀番工 成條街啲大陸妹個鼻都好假好柒
一睇個鼻 就知有冇整過容 天生有靚鼻真係要好好珍惜

相由心生
唔似林病個廢物由頭到尾見到都克人憎

呢個真係唔明整黎做乜本身都幾pure幾true

睇心態

樓主有男朋友

你溝左你個女性朋友咪得

珍
巴打個pat靚唔靚
想玩

係，大陸妹整容風氣勁過香港女仔好多

其實台灣都係

我都係女仔
但係你嗰句因為化完妝都唔夠靚女素顏好睇
所以連妝都唔化
冇咩人天生自然美
連少少改變都唔做，淨識上黎咩春有咩用

喂 咁依家個命題係「普通女仔」呀嘛，
又唔係肥柒女
我都識好多心地好既靚女，另一半心地都好雖然未必係靚仔

屌你老母咩

絲打我幫你
我地做朋友

知足啦
當你靚到天仙咁咪又有另一種煩惱

學識唔好比較 其實平凡都好好

Agger
睇下自己想吸引乜野質素既人

我有男朋友
不過以前都諗過自己係男仔ge話想追我朋友

又或者係相信自己會吸引同氣場既人囉
雖然男人都中意大波靚女，
如果最尾吸引到另一半係淨係中意大波靚女，
咁都冇撚用啦，幾靚既女都會老都會玩厭

好彩我女朋友係靚女
如果唔係對住樓主呢類怨婦都幾頭痕

認真問 C cup 大唔大波？

又黎毒撚金句

其實健康身型
唔係暗瘡面
然後打扮下，已經好gfable

咁你打爆自己塊面咪唔係普通女仔囉

無病呻吟feel 廢文一篇

你老母閪毛比我拎晒嚟做毛筆

地鐵開幕果堆毒撚送一打俾你都唔要啦

我只係想講性格真係wfc
廢話黎 邊個唔知喎

okok 我都唔係一面倒放正撚樣既
亦真係見過d性格閪既靚女有大把仔溝

不過都係個句，百貨應百客

樓主係咁介意自己普通又唔靚
咪努力upgrade自己lor
減肥做gym又好 學化妝整容又好
其實冇咩好呻
靚女一樣都要付出嫁
女仔已經好過男仔嫁啦 起碼有得化妝
男仔天生又柒又矮又短j就冇嫁啦

普通女仔的另外一半

唔驚啦 我日日鏡照都會問自己一句點解咁樣衰 你唔叫樣衰咪算好

香港地靚女係可以當啲仔狗咁撚
性格長遠黎講先係重要嘅

雖然我唔係好有錢但通常要有錢過我嘅靚女我先會妒忌

係咁

算岩岩好

外表幾靚都有衰老嘅一日
最悲哀唔係你外表普通
而係呢一種自悲心態

你係一個豬西，呢啲係改變唔到嘅事實

你自己既價值只係建基於個樣？

有塊閪仲想點

無事嘅
大家好快會唔記得

same又蠢又樣衰

樓主騎牛搵馬，此po已完

任何時候ready被friendzone

樓主存在價值就係要同人比較
十分可悲
以你價值觀黎講你唔死都冇用
因為世上有無數人係無數樣野上面比你優越同出色

佢賣奶喎
btw好多人話識佢個pt，唔係做gym點會操得咁fit

著厚pad 緊身tee 薄黑絲
留陰 戴眼鏡 戴口罩

幾撚柒都包你+60分
至少地鐵有5個男人望

只有懶既女人
懶得去裝身就收皮啦

你都有仔啦 使咩煩咁多
人比人 比死人
除非你想騎牛搵馬

試吓唔好成日用口呼吸 個樣會好啲

其實樣衰咪樣衰咁講同d m記中上樣撚有乜分別

咁你又怕男友咁做
正常野來

Agger 咁都叫普通樣

兒登仔50kg都叫肥架拉

靚女係有錢仔嘅肉便器

咩料啊 普通樣仲多人溝過靚女喎

各位普通女仔記得save底呢個po吖，第時照鏡既時候比啲自信

痴線 你估個個都咁樣係一切咩
你唔比人因為內在鐘意人？

Okay你跟住又會話無樣人根本唔會考慮你
咁都可以了解多咗後日久生情姐

身材好床上好 個樣整容/樣衰都不了
不過唔同講法嘅係有錢仔/有條件先有得揀
普通人身材好同床上好應該行先

都會自卑

Is

每個人都有自己既優點既無樣咪係其他方面努力
不過身邊有廿幾歲仲A0或者要女追男
大家都會異口同聲咁講
係樣問題

咁你j個男優個陣
男朋友都會自卑
5050打和啦

UPM9

樓主好靚女

子華神魚蛋理論？！

關咩事
有男朋友又有讚佢
佢都係自卑唔信然後瀨天生問題比藉口自己懶到打扮都冇
咁有咩用邊個幫到佢

珍

我唔知你噏乜春秋

我覺得自己個樣子普通、身材偏胖，但在三十歲前都多人喜歡（不缺靚仔），我想不衹是看外表。 不過如果你問原因，我也不清楚，我不是成績叻、專業人、温柔、有女人味.......
不過我不會看少自己，不會認同傳統觀念，冇仔就死得.......

點解整容要聽其他人講

岩聽
曾經因爲工作壓力 濕疹生上面
個排完全唔想見人 照鏡都唔敢
柒之餘仲要痕 好難受
做乜都冇心情
有健康既身體已經好好啦
樓主唔係柒頭又有男朋友咁已經夠啦

大把人專揀普通女仔

應該above mean

喺街見到肥婆 毒毒地戴黑框眼鏡零打扮嗰啲已經好有優越感 俾啲自信啦絲打
利申：普通到冇得再普通嘅女仔

唔明咩叫高不成低不就，唔通你會想做醜女多啲？

香港人普通抗拒整容無論你係靚女普通女定醜女都會俾人話你唔駛整㗎啦，
但咁又點？你想唔想整係要視乎其他人覺得你駛唔駛整？

歐洲C算大，
日本C大部份香港女仔都有

收兵手法嚟

謝提醒，但其實意見都係差唔多，忠於自己

如果男友提出某D要你點點點改變，自己諗下呢個改變係咪合理
例如叫你斯文D呢一點真係人人唔同，有人覺得斯文D都好 等自己唔好咁粗魯 真心想改，但亦都有人覺得自己本身就好動 唔願改變，但切忌就係唔想改變但又扮係男友面前改變，咁樣係最致命

至於男友果D望下其他身材好果D就算啦，呢D都係望下就算，出左手就要飛 唔出手就由佢啦，佢都係FF下架啫

Agger

好多事都係唔公平

化妝打扮，做運動，培養興趣。

唔講日本size 香港C一定唔大
起碼大多一兩cup先叫大

我覺得有修養重要一點吧，沒多少男仔想同沒教養沒學識自以為矜貴的港女對話

認同